其實猁贏唔贏到歐聯關我能事 咪又係贏唔到英超

猁咪又係冇英超, 唔係好能勁㗎咩

況且歐聯決賽賽你贏到阿積士